音樂JJ既入一入尼

是咁的，小弟玩左差唔多十年Saxophone，基本功都叫做紮實，細個有夾過band，果時見人玩improvisation 玩得好好聽，所以近排決心係呢方面專研下。有冇巴絲打可以教下路，有冇d 咩theory 可以跟？

尼你老母！

果你老母！

明咗chord function先
之後跟下scale玩下試下好快學識架喇

Make your own theory.

右嘅saxphone玩咗幾多年呀 定不如用返十幾年學中文？

左你老母